班毅進仔，從來無國際視野，又唔識歷史。根本唔適合做警察

自己有錢收就咩都唔理
如果有認真讀過書既一定唔會咁（正常黎講）

讀過書你仲做警察

大把啦
直升督察

衣冠禽獸果類

就係要呢d人

根本讀書唔成做警察 完全無分析能力
完全為錢 無個人良心 同機器無分別
係危害緊個社會